[
    {
        "randomId": 260
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntereye Ndiza ngeze mu mpinga nibuka umugenzi nsize inyuma",
            "option_1": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hagati ya Gacu na Mpanga hazi bake",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Umuheha",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nahinze umurima utagira ikiyorero",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Umuvumu",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Imutsi wo ku kibuno",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Izo ntoki zinsaba ugira ngo ndaziha",
            "option_1": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Ishoka mu rukwi",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gituku my gitebo",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Irobe n'umutsima",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]